{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129244160/chilgok-seokjeok-business-chilgog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699175617838&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=27273&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316009145&selectedRatePlan=385243025&expediaPropertyId=66507630&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 석적 비즈니스"
    },
    "text": "漆谷石積ビジネス\\n\n大韓民国 North Gyeongsang Chilgok 慶尚北道漆谷郡石積邑 北中\\n\n漆谷石積ビジネスでの宿泊は素晴らしい選択でしょう。 ここには33室の客室があり、チェックインは午後4時から可能です。チェックアウト時間は午前12時です。COVID-19関連の制限事項を確認する必要があります。 予約確定後、宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けることをお勧めします。チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要な場合があり、政府発行の写真付き身分証明書が必要です。チェックインは21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは共用エリアでも利用可能で、無料のセルフパーキングも完備しています。さらに、指定された喫煙エリアがあることをお知らせします。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のチェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "宿泊施設のチェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何室の客室がありますか？",
            "answer": "宿泊施設には33室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周りに何か観光スポットはありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周りには漆谷石積ビジネス以外にも観光スポットがございますが、詳細は分かりません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の予約後、チェックインの案内を受けるためにはどうすればよいですか？",
            "answer": "宿泊施設の予約確定後は、宿泊施設に連絡してチェックインの案内を受けることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要な場合があります。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "何歳からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "チェックインは21歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設には無料のセルフパーキングが完備されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "宿泊施設には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 407
    }
}